[黃色Youtuber] 又話支持自己人，快d入黎訂閱幫拖啦

武肺肆虐，膠人不絕，阿煲為大家嚴選本週4大膠事。

強力部門獨領群雄，年年考第一又得唔得，膠力救港大法你又開始左未?

一齊支持黃色Youtuber，訂閱+LIKE+COMMENT

#煲仔愛港豬
#Kongpig_is_yummy
#SP一週膠事回顧
#素人好俾心機
#R_訂閱_R_Like_R_Share

push

Ching 幫拖唔係問題 但標題可唔可以好啲

唔好意思，我試過開唔同既post，今次想試下標題黨